利物浦今年聖誕仲去唔去探童

轉埋會

高普笑到好仆街

第三張笠鳩人狗皮都有

第一張小朋友個樣

同一個人黎

個小朋友自從轉咗會 人都健康咗

近年好返好多

唔知今年會點玩

個細路改左名做利記球迷XXX

個細路樣幾似你

邊忽似，我黃皮膚中國人

唐氏綜合症都係咁上下

系 撐利記人都精神啲

長大左就變左咁。。。。

屌你老母呀

沙基利.

.

屌